{
    "Sign up now": "지금 가입하세요",
    "Home": "홈",
    "About us": "회사 소개",
    "Trading products": "거래 상품",
    "Trading platform": "거래 플랫폼",
    "Risk statement": "위험 고지",
    "Contact us": "문의하기",
    "login": "로그인",
    "Every quarter, EQUINNOX TRADING strategically cooperates with world-class accounting firms to audit the firm's trading volume and clients' real-time financial assets": "매 분기, EQUINNOX TRADING는 세계적 수준의 회계 법인과 전략적으로 협력하여 회사의 거래량과 고객의 실시간 금융 자산을 감사합니다.",
    "Your trust, we do our best": "귀하의 신뢰, 저희는 최선을 다합니다.",
    "The company is committed to meeting your global asset trading investment needs": "회사는 고객의 전 세계 자산 거래 투자 요구를 충족시키는 것을 헌신합니다",
    "Risk Warning: Trading CFDs on margin carries a high level of risk and may not be suitable for all investors. Before deciding to trade foreign exchange, you should carefully consider your investment objectives, level of experience and risk appetite. You may lose some or all of your investment, so you should not invest money you cannot afford to lose. You should be aware of all the risks associated with foreign exchange trading and consult an independent financial advisor if you are in any doubt.": "리스크 경고: 마진을 이용한 CFD 거래는 높은 수준의 위험을 수반하며 모든 투자자에게 적합하지 않을 수 있습니다. 외환 거래를 결정하기 전에 투자 목표, 경험 수준 및 위험 감수 수준을 신중하게 고려해야 합니다. 투자금의 일부 또는 전부를 잃을 수 있으므로 감당할 수 없는 돈을 투자해서는 안 됩니다. 외환 거래와 관련된 모든 위험을 숙지해야 하며, 의문이 있는 경우 독립적인 금융 자문가와 상담해야 합니다.",
    "Copyright © 2016-2025 EQUINNOX TRADING. All Rights Reserved.": "Copyright © 2016-2025 EQUINNOX TRADING. 모든 권리 보유.",
    "More than 50 technical indicators and disk analysis tools. It is safe, reliable, easy to use, and has the functional characteristics of high-level traders.": "50개 이상의 기술 지표와 디스크 분석 도구. 안전, 신뢰성, 사용하기 쉬우며 고급 트레이더의 기능 특성을 가집니다.",
    "We offer EQUINNOX TRADING, one of the world's most recognized and widely used online trading platforms. EQUINNOX TRADING provides powerful chart analysis tools:": "EQUINNOX TRADING, 세계에서 가장 인지도가 높고 널리 사용되는 온라인 거래 플랫폼 중 하나를 제공합니다. EQUINNOX TRADING는 강력한 차트 분석 도구를 제공합니다:",
    "Best Trading Experience": "최고의 거래 경험",
    "Download EQUINNOX TRADING": "EQUINNOX TRADING 다운로드",
    "Choose a broker with a global presence that is fair, honest and people-oriented": "공정하고 정직하며 고객 중심적인 글로벌 브로커를 선택하세요",
    "A highly regulated broker": "고도로 규제된 브로커",
    "The world famous": "세계적으로 유명",
    "Focus on the customer": "고객 중심",
    "The range of goods traded": "거래 가능한 상품 범위",
    "Transparency and Fairness": "투명성과 공정성",
    "Convenient and quick": "편리하고 신속",
    "EQUINNOX TRADING headquartered in the United States is qualified for financial services and regulated by financial institutions MSB in the United States.": "미국에 본사를 둔 EQUINNOX TRADING는 금융 서비스 자격을 갖추고 있으며, 미국 금융 기관 MSB의 규제를 받습니다.",
    "We serve a global audience in more than 150 countries, with a network of offices throughout the Americas, Europe, Africa and Asia.": "저희는 150개국 이상의 전 세계 고객에게 서비스를 제공하며, 미주, 유럽, 아프리카, 아시아 전역에 사무실 네트워크를 보유하고 있습니다.",
    "At EQUINNOX TRADING, we do not care about the size of your funds. The client is the only principle we adhere to, not the type of fund account or the size of the investment. All our customers will receive the same quality of service, the same speed of execution, and the same customer support. The values you started with don't change.": "EQUINNOX TRADING는 고객의 자금 규모를 신경 쓰지 않습니다. 고객은 우리가 고수하는 유일한 원칙이며, 펀드 계좌 유형이나 투자 규모가 아닙니다. 모든 고객은 동일한 품질의 서비스, 동일한 실행 속도, 동일한 고객 지원을 받게 됩니다. 고객이 처음 가졌던 가치는 변하지 않습니다.",
    "Our clients can choose to trade CFDs on Forex, Stocks, Indices, Commodities, Bitcoin, Metals and Energy from the same trading account. One platform can trade multiple products, making trading easier and more efficient.": "고객은 동일한 거래 계좌에서 외환, 주식, 지수, 원자재, 비트코인, 귀금속 및 에너지 CFD를 거래할 수 있습니다. 하나의 플랫폼으로 여러 상품을 거래할 수 있어 거래가 더 쉽고 효율적입니다.",
    "At EQUINNOX TRADING, what you see is what you get, with no hidden clauses. The price, execution and promotion you see. What we advertise is what we can offer to all our clients, regardless of the size of the investment.": "EQUINNOX TRADING에서는 숨겨진 조항 없이 보이는 것이 그대로 제공됩니다. 고객이 보는 가격, 실행 및 프로모션. 우리가 광고하는 것은 투자 규모에 관계없이 모든 고객에게 제공할 수 있는 것입니다.",
    "All of our systems are built on the principle of customer focus. For example, our account opening procedures, account management, deposit and exchange, It's very easy for the customer to operate.": "당사의 모든 시스템은 고객 중심 원칙에 따라 구축되었습니다. 예를 들어, 계좌 개설 절차, 계좌 관리, 입출금 등은 고객이 매우 쉽게 조작할 수 있습니다.",
    "Start Trading Immediately": "즉시 거래 시작",
    "The product point spread is much lower than the industry average point spread": "상품 스프레드가 업계 평균 스프레드보다 훨씬 낮습니다",
    "No repeat quotes, the world's top server NY 4": "반복 호가 없음, 세계 최고 수준의 NY4 서버",
    "The maximum execution speed is less than 40 milliseconds": "최대 체결 속도 40밀리초 미만",
    "Multiple ways of entering and exiting gold": "다양한 입출금 방식",
    "Top global banks and liquidity quotes": "최고의 글로벌 은행 및 유동성 호가",
    "Personal Customer Support": "개인 고객 지원",
    "Rich global investment variety, secure and fast trading environment for one account trading worldwide": "풍부한 글로벌 투자 상품, 하나의 계정으로 전 세계를 거래하는 안전하고 빠른 거래 환경",
    "Ten years of trusted trading": "10년간 신뢰받는 거래",
    "Trade FX, CFDs and stocks with an established global broker": "오랜 역사를 가진 글로벌 브로커와 함께 FX, CFD 및 주식 거래",
    "Competitive handicap, dynamic and variable financing leverage allow you to maximize trading returns": "경쟁력 있는 스프레드, 역동적이고 가변적인 레버리지를 통해 거래 수익을 극대화할 수 있습니다.",
    "Once you open an account, you can invest in global mainstream markets, stocks, gold, crude oil, Bitcoin and currency pairs": "계좌를 개설하면 글로벌 주요 시장, 주식, 금, 원유, 비트코인 및 통화쌍에 투자할 수 있습니다.",
    "Comprehensive local service, multi-channel, round-the-clock, localized professional customer service to answer any questions you have": "포괄적인 현지 서비스, 다채널, 24시간, 현지화된 전문 고객 서비스가 모든 질문에 답변해 드립니다.",
    "Lower Transaction Costs": "낮은 거래 비용",
    "A comprehensive investment market": "포괄적인 투자 시장",
    "The best service": "최고의 서비스",
    "Symbol": "심볼",
    "Bid": "매수호가",
    "Ask": "매도호가",
    "Spread": "스프레드",
    "Change": "변동",
    "Change %": "변동률",
    "Open": "시작가",
    "Low": "저가",
    "High": "고가",
    "Previous": "이전",
    "Forex": "외환",
    "CryptoCurrency": "암호화폐",
    "Indices": "지수",
    "Stocks": "주식",
    "ETFs": "ETF",
    "Commodities": "원자재",
    "Track Market Trends and Live Prices on Finlogix": "Finlogix에서 시장 동향 및 실시간 가격 추적",
    "About Us": "회사 소개",
    "Company Profile": "회사 개요",
    "Our Mission is to Provide the Most Innovative Trading Experience": "가장 혁신적인 거래 경험을 제공하는 것이 우리의 사명입니다",
    "EQUINNOX TRADING was founded in 2016 by a team of talented IT and FinTech specialists who wanted to prove that people don’t need to compromise to earn on financial markets — that trading should be accessible, convenient and more fun.": "EQUINNOX TRADING는 사람들이 금융 시장에서 수익을 얻기 위해 타협할 필요가 없으며, 거래가 접근하기 쉽고 편리하며 더욱 즐거워야 한다는 것을 증명하고 싶었던 재능 있는 IT 및 핀테크 전문가 팀에 의해 2016년에 설립되었습니다.",
    "Today, we continue to develop, improve and constantly innovate trading experience. We do believe that trading should be available to anyone in the world.": "오늘날 우리는 거래 경험을 지속적으로 개발하고 개선하며 끊임없이 혁신하고 있습니다. 우리는 거래가 전 세계 모든 사람에게 제공되어야 한다고 믿습니다.",
    "EQUINNOX TRADING's mission is to provide its clients with the best spread and variety of financial trading products in the market, while providing unmatched turnover rates and the strongest solvency through the world's most technologically advanced order trading platform.": "EQUINNOX TRADING의 사명은 세계에서 가장 기술적으로 진보된 주문 거래 플랫폼을 통해 탁월한 회전율과 가장 강력한 지급 능력을 제공하면서 고객에게 시장에서 최고의 스프레드와 다양한 금융 거래 상품을 제공하는 것입니다.",
    "Fund segregation We keep your funds entirely separate from our own operational funds in various top-tier banking institutions. We won't ever use any of your money for either our own use or any other investment, ensuring your protection at all times.": "자금 분리 우리는 귀하의 자금을 다양한 최고 수준의 은행 기관에 있는 당사의 운영 자금과 완전히 분리하여 보관합니다. 우리는 귀하의 돈을 당사의 용도로든 다른 투자 용도로든 절대 사용하지 않으며, 항상 귀하의 보호를 보장합니다.",
    "Encryption We use the SSL (Secure Sockets Layer) network security protocol to guarantee a secure connection in all communications with you, protect your safety during transactions with us and keep all your information private.": "암호화 우리는 SSL(Secure Sockets Layer) 네트워크 보안 프로토콜을 사용하여 귀하와의 모든 통신에서 안전한 연결을 보장하고, 당사와의 거래 중 귀하의 안전을 보호하며, 모든 정보를 비공개로 유지합니다.",
    "Product range": "상품 범위",
    "Foreign exchange : Offers up to dozens of mainstream foreign exchange currency pairs, including Euro USD (EURUSD), US Dollar CAD (USDCAD), British Pound USD (GBPUSD) and so on.": "외환: 유로 USD (EURUSD), 미국 달러 CAD (USDCAD), 영국 파운드 USD (GBPUSD) 등 수십 개의 주요 외환 통화쌍을 제공합니다.",
    "Precious metals: Provide a variety of metal spot trading: gold (XAUUSD), silver (XAGUSD) precious metals trading.": "귀금속: 금(XAUUSD), 은(XAGUSD) 등 다양한 금속 현물 거래를 제공합니다.",
    "Crude OIL: Offers Us OIL trading": "원유: 미국 원유 거래를 제공합니다.",
    "Index: Hong Kong Hang Seng Index (HK 50), German Index (GER 30), S&P 500 (US 500)": "지수: 홍콩 항셍 지수 (HK 50), 독일 지수 (GER 30), S&P 500 (US 500)",
    "Cryptocurrency: It provides dozens of mainstream digital currency pairs, including bitcoin (BTCUSD), Ethereum (ETHUSD) and XRPUSD.": "암호화폐: 비트코인(BTCUSD), 이더리움(ETHUSD), XRPUSD 등 수십 개의 주요 디지털 통화쌍을 제공합니다.",
    "Open Free Account": "무료 계좌 개설",
    "Our wish is that": "우리의 목표는",
    "To be the world's leading financial firm trusted by retail and institutional customers with the best products and services in the market under a long-term partnership.": "우리의 목표는 전 세계적인 금융 기업으로 성장하고, 고객들에게 최고의 제품과 서비스를 제공하며, 장기적인 파트너십을 구축하는 것입니다.",
    "connect us": "문의하기",
    "customer@equinnoxtrading.com": "customer@equinnoxtrading.com",
    "Service and Support": "서비스 및 지원",
    "Risk disclosure": "위험 공개",
    "Risk investment": "위험 투자",
    "Margin and Leverage": "마진 및 레버리지",
    "Market analysis": "시장 분석",
    "Risk of network transaction": "네트워크 거래 위험",
    "Accuracy of data": "데이터 정확성",
    "Margin forex trading involves high risks and may not be suitable for all investors. A high degree of leverage can affect you negatively or positively. Possibilities include losing more than the amount invested. You should carefully consider your investment objectives, trading experience and risk tolerance before deciding to buy or sell foreign exchange. Investors should be aware of all the risks associated with foreign exchange trading. If in doubt, seek advice from an independent financial adviser. Any comments, news, research, analysis, prices or other information published on this website shall be regarded as general market information only and shall not constitute investment advice. EQUINNOX TRADING Will not be responsible for any loss or loss (including, without limitation, any loss of earnings) that may arise from the direct or indirect use or reliance on such information.": "마진 외환 거래는 높은 위험을 수반하며 모든 투자자에게 적합하지 않을 수 있습니다. 높은 레버리지는 귀하에게 부정적 또는 긍정적인 영향을 미칠 수 있습니다. 투자 금액 이상을 잃을 가능성도 있습니다. 외환을 매수 또는 매도하기 전에 투자 목표, 거래 경험 및 위험 허용 범위를 신중하게 고려해야 합니다. 투자자는 외환 거래와 관련된 모든 위험을 인지해야 합니다. 의심스러운 경우 독립적인 금융 고문에게 조언을 구하십시오. 본 웹사이트에 게시된 모든 의견, 뉴스, 연구, 분석, 가격 또는 기타 정보는 일반적인 시장 정보로만 간주되어야 하며 투자 조언을 구성하지 않습니다. EQUINNOX TRADING는 그러한 정보의 직간접적인 사용 또는 의존으로 인해 발생할 수 있는 손실(수익 손실을 포함하되 이에 국한되지 않음)에 대해 책임지지 않습니다.",
    "In order to trade leveraged CFDS or forex, you will need to deposit a certain amount of money with EQUINNOX TRADING as margin. Margin is usually a relatively small fraction of the total contract value. For example, trading a 100:1 leverage contract requires 1% of the value of the contract as margin. This means that a small price change can lead to a large change in the value of the contract you are trading, which can be to your advantage or bring you a significant loss.": "레버리지 CFD 또는 외환을 거래하려면 EQUINNOX TRADING에 일정 금액을 마진으로 예치해야 합니다. 마진은 일반적으로 총 계약 가치의 상대적으로 작은 부분입니다. 예를 들어, 100:1 레버리지 계약을 거래하려면 계약 가치의 1%를 마진으로 요구합니다. 이는 작은 가격 변동이 거래하는 계약 가치에 큰 변화를 가져올 수 있음을 의미하며, 이는 귀하에게 유리할 수도 있고 상당한 손실을 가져올 수도 있습니다.",
    "You may lose your initial capital injection and be required to make margin calls to maintain your position. If the margin requirement is not met, your position will be forced to close, resulting The loss will be borne by you.": "초기 자본 투입금을 잃을 수 있으며 포지션을 유지하기 위해 마진 콜을 요구받을 수 있습니다. 마진 요구 사항이 충족되지 않으면 포지션이 강제로 청산되어 손실이 발생하며, 이 손실은 귀하가 부담하게 됩니다.",
    "Any views, news, research, analysis, prices and other information posted on this website are general market commentary and not investment advice. EQUINNOX TRADING shall not be liable for any loss, including, but not limited to, loss of profits, that may result directly or indirectly from reference to such information.": "본 웹사이트에 게시된 모든 견해, 뉴스, 연구, 분석, 가격 및 기타 정보는 일반적인 시장 논평이며 투자 조언이 아닙니다. EQUINNOX TRADING는 그러한 정보를 참조함으로써 직간접적으로 발생할 수 있는 손실(수익 손실을 포함하되 이에 국한되지 않음)에 대해 책임지지 않습니다.",
    "Transactions over the Internet are subject to risks, including hardware, software and network connection failures. Due to the reliability of the signal, receiving line, equipment configuration and connecting system between the Internet, none of it is determined by EQUINNOX TRADING Therefore, the Company will not be responsible for communication failures, distortions and delays in transactions through the Internet. EQUINNOX TRADING CAPITAL The GROUP uses back-up systems and contingency plans to reduce the possibility of system failures and provides mail trading services.": "인터넷을 통한 거래는 하드웨어, 소프트웨어 및 네트워크 연결 실패를 포함한 위험에 노출됩니다. 인터넷 간의 신호 신뢰성, 수신 라인, 장비 구성 및 연결 시스템은 EQUINNOX TRADING가 결정하는 것이 아니므로, 회사는 인터넷을 통한 통신 실패, 왜곡 및 거래 지연에 대해 책임지지 않습니다. EQUINNOX TRADING CAPITAL GROUP은 시스템 오류 가능성을 줄이기 위해 백업 시스템 및 비상 계획을 사용하며 메일 거래 서비스를 제공합니다.",
    "The contents of this website are provided solely to assist traders in making independent investment decisions and are subject to change without notice. EQUINNOX TRADING has taken reasonable steps to ensure the accuracy of the information on the website, but cannot guarantee the accuracy of the information, We shall not be liable for any loss or loss that may arise, directly or indirectly, from any delay in or failure to transmit or receive the contents of the Website or your inability to access the Website, or any instructions or notices sent through the Website.": "본 웹사이트의 내용은 거래자가 독립적인 투자 결정을 내리는 데 도움을 주기 위해서만 제공되며 사전 통지 없이 변경될 수 있습니다. EQUINNOX TRADING는 웹사이트 정보의 정확성을 보장하기 위해 합리적인 조치를 취했지만, 정보의 정확성을 보장할 수 없으며, 웹사이트 내용의 전송 또는 수신 지연 또는 실패, 웹사이트 접속 불능, 또는 웹사이트를 통해 전송된 지침이나 통지로 인해 직간접적으로 발생할 수 있는 손실에 대해 책임지지 않습니다.",
    "EQUINNOX TRADING": "EQUINNOX TRADING",
    "Integrated CFD trading platform": "통합 CFD 거래 플랫폼",
    "330K+ Client on EQUINNOX TRADING | 100+ Tradable assets | 7/24 Trading": "EQUINNOX TRADING 고객 33만명 이상 | 100개 이상 거래 가능 자산 | 연중무휴 24시간 거래",
    "ios Download": "iOS 다운로드",
    "Android Download": "안드로이드 다운로드",
    "What is EQUINNOX TRADING": "EQUINNOX TRADING은 무엇인가요",
    "EQUINNOX TRADING offers multiple asset classes - Forex, equities, equity indices, commodities, Cryptocurrencies and synthetic indices -- on one platform. With exclusive access to innovative trade types, Bringing a higher level of EQUINNOX TRADING experience to new and existing traders on our platform.": "EQUINNOX TRADING은 Forex, equities, equity indices, commodities, Cryptocurrencies 및 synthetic indices를 1개의 플랫폼에서 제공합니다. 혁신적인 거래 유형에 대한独占 접근으로, 우리의 플랫폼에서 새로운 및 기존의 거래자가 EQUINNOX TRADING의 경험을 더 높은 수준으로 제공합니다.",
    "To open an account": "계좌 개설",
    "Upload your files": "파일 업로드",
    "Inject capital into your account": "계좌에 자본 예치",
    "Start trading": "거래 시작",
    "4 Minutes": "4분",
    "Verify youridentity": "본인 인증",
    "Choose from a variety of payment methods": "다양한 결제 방법 선택",
    "Stocks | Goods | Foreign Exchange Index ETF | Cryptocurrency": "주식 | 상품 | 외환 지수 ETF | 암호화폐",
    "Start trading with EQUINNOX TRADING with a few simple steps": "몇 가지 간단한 단계로 EQUINNOX TRADING에서 거래 시작",
    "Our trading products": "우리의 거래 상품",
    "Access to the world's largest forex trading market by volume through EQUINNOX TRADING's forex trading platform provided by market leader": "시장 선두 기업이 제공하는 EQUINNOX TRADING의 외환 거래 플랫폼을 통해 세계에서 가장 큰 외환 거래 시장에 접근하세요",
    "Are you ready to be a part of the currency revolution? In EQUINNOX TRADING, one of the most popular platforms for trading cryptocurrency contracts for difference": "통화 혁명의 일부가 될 준비가 되셨습니까? 차액결제거래(CFD) 방식으로 암호화폐를 거래하는 가장 인기 있는 플랫폼 중 하나인 EQUINNOX TRADING에서",
    "The intact market safe haven is the most popular precious metal in a crisis. Then open the shell account.": "온전한 시장 안전 자산은 위기 시 가장 인기 있는 귀금속입니다. 이제 계좌를 개설하세요.",
    "Trading volatility increases in OTC crude oil versus commodities, select EQUINNOX TRADING": "상품 대비 OTC 원유 거래 변동성이 증가합니다. EQUINNOX TRADING를 선택하세요.",
    "Competitive point spread": "경쟁력 있는 포인트 스프레드",
    "Maximize your trading potential through quality trade execution": "고품질 거래 실행을 통해 거래 잠재력을 극대화하세요",
    "Trading hours are 24 hours a day, 5 days a week": "거래 시간은 주 5일, 하루 24시간입니다",
    "Only a certain percentage of the total value of the gold transaction is paid as a performance guarantee for the physical delivery of gold.": "금 실물 인도를 위한 이행 보증금으로 금 거래 총액의 일정 비율만 지불됩니다.",
    "Gold margin trading can be divided into gold spot margin trading and gold futures margin trading.": "금 마진 거래는 금 현물 마진 거래와 금 선물 마진 거래로 나눌 수 있습니다.",
    "It is traded in financial markets under the symbol XAU.": "XAU라는 기호로 금융 시장에서 거래됩니다.",
    "The outfield spread is as low as 04 points": "외야 스프레드가 0.04 포인트까지 낮습니다",
    "Excellent trade execution will maximize your potential": "탁월한 거래 실행이 귀하의 잠재력을 극대화할 것입니다",
    "Otc U.S. crude oil and U.K. crude oil can be long or short": "OTC 미국 원유 및 영국 원유는 매수 또는 매도할 수 있습니다",
    "Cryptocurrency": "암호화폐",
    "Gold": "금",
    "Crude oil and commodities trading": "원유 및 상품 거래",
    "Trade in products you are interested in": "관심 있는 상품 거래",
    "You can trade 24 hours a day, 5 days a week": "주 5일, 하루 24시간 거래 가능",
    "Without any commission": "수수료 없음",
    "EQUINNOX TRADING's trading fees on foreign-exchange products are simply the point spread between the bid-ask spread": "EQUINNOX TRADING의 외환 상품 거래 수수료는 매수-매도 스프레드 간의 포인트 스프레드입니다",
    "Improve your trading potential": "거래 잠재력 향상",
    "The foreign exchange market allows you to find opportunities both up and down": "외환 시장은 상승 및 하락 모두에서 기회를 찾을 수 있게 합니다",
    "Maximizing value": "가치 극대화",
    "Competitive spread and provide traders with the fastest and highest quality trade execution": "경쟁력 있는 스프레드와 트레이더에게 가장 빠르고 높은 품질의 거래 실행 제공",
    "Identify trading opportunities in popular global trading products": "인기 있는 글로벌 거래 상품에서 거래 기회 식별",
    "Foreign exchange transactions, broadly defined, refer to the exchange of one country's currency for another. Margin trading of foreign exchange (hereinafter referred to as foreign exchange) is to point to by signed a contract with (designated investment), a trust and investment account, deposit a sum of money (deposit) as a guarantee, are set in the (investment) group (or broker) credit line operation, traders can be freely traded at sight of the same value within the quota of foreign exchange or foreign exchange futures. Most forex margin trading offered by forex brokers to individual traders is spot forex trading with margin.": "외환 거래는 광범위하게 정의하면 한 국가의 통화를 다른 국가의 통화로 교환하는 것을 의미합니다. 외환 마진 거래(이하 외환)는 (지정된 투자)와 계약을 체결하고 신탁 및 투자 계좌를 통해 일정 금액(예치금)을 담보로 예치하며, (투자) 그룹(또는 브로커)의 신용 한도 내에서 운영되어 트레이더가 외환 또는 외환 선물 할당량 내에서 동일한 가치를 자유롭게 거래할 수 있도록 하는 것입니다. 외환 브로커가 개인 트레이더에게 제공하는 대부분의 외환 마진 거래는 마진이 있는 현물 외환 거래입니다.",
    "Most individual traders conduct foreign exchange transactions through foreign exchange brokers. Before starting foreign exchange trading, traders need to choose a reliable broker registered account, registered account deposit margin into the account, after downloading the broker-supported trading platform, traders can trade foreign exchange.": "대부분의 개인 트레이더는 외환 브로커를 통해 외환 거래를 수행합니다. 외환 거래를 시작하기 전에 트레이더는 신뢰할 수 있는 브로커의 계정을 등록하고, 등록된 계좌에 마진을 예치한 후 브로커가 지원하는 거래 플랫폼을 다운로드하면 외환을 거래할 수 있습니다.",
    "In foreign exchange trading, traders enjoy the high returns brought by margin trading, but also face the risk of huge losses. Foreign exchange trading depends on the mentality of the trader, his strategy, his experience and the market conditions.": "외환 거래에서 트레이더는 마진 거래로 인한 높은 수익을 누리지만, 막대한 손실의 위험에도 직면합니다. 외환 거래는 트레이더의 사고방식, 전략, 경험 및 시장 상황에 따라 달라집니다.",
    "How to conduct foreign exchange transactions": "외환 거래를 수행하는 방법",
    "Can foreign exchange trading be profitable": "외환 거래는 수익성이 있을 수 있습니까?",
    "What is foreign exchange trading?": "외환 거래란 무엇입니까?",
    "For MOST TRADERS, BUYING PHYSICAL GOLD FOR INVESTMENT IS NOT THE BEST option due to storage AND purchase issues, SO choosing online gold trading platforms is a convenient option. Traders who invest in futures can choose futures margin trading platforms. As the largest spot gold trading market in the world, London Gold is the most mature spot gold trading market, which is trusted and welcomed by traders.": "대부분의 트레이더에게 물리적 금을 투자 목적으로 구매하는 것은 보관 및 구매 문제로 인해 최선의 선택이 아닙니다. 따라서 온라인 금 거래 플랫폼을 선택하는 것이 편리한 옵션입니다. 선물에 투자하는 트레이더는 선물 마진 거래 플랫폼을 선택할 수 있습니다. 세계에서 가장 큰 현물 금 거래 시장인 런던 금은 가장 성숙한 현물 금 거래 시장으로, 트레이더들에게 신뢰받고 환영받고 있습니다.",
    "After choosing what to trade, traders need to choose a qualified broker to open an account and deposit a certain amount of margin, then they can trade. A trader trades in anticipation of a long or short direction in order to gain from price changes. Due to the influence of many factors, the gold price is difficult to predict. But like any precious metal or financial trading product, gold can be traded using both fundamental and technical analysis.": "무엇을 거래할지 결정한 후, 트레이더는 자격 있는 브로커를 선택하여 계좌를 개설하고 일정 금액의 증거금을 예치해야 합니다. 그런 다음 거래를 시작할 수 있습니다. 트레이더는 가격 변동을 통해 수익을 얻기 위해 상승(롱) 또는 하락(숏) 방향을 기대하며 거래합니다. 여러 요인의 영향을 받기 때문에 금 가격은 예측하기 어렵지만, 다른 귀금속이나 금융 상품과 마찬가지로 금 또한 기본적 분석과 기술적 분석을 모두 사용하여 거래할 수 있습니다.",
    "There are many factors affecting the price of gold, notably the strength of the US dollar. However, the relationship between gold and the US dollar is in a dynamic change. In times of financial stress, the negative correlation between the US dollar and gold is more reliable. Economic growth and market uncertainty are also important factors affecting gold prices, including inflation, interest rates, and central bank demand. ; The price of gold is driven as much by politics as by war. Because of its safe-haven nature, the price of gold can fluctuate wildly in these situations. Since gold trading takes the way of margin trading, traders need to be clearly aware that margin trading is a double-edged sword, and traders are faced with the risk of huge losses while enjoying high profits.": "금 가격에 영향을 미치는 요인은 많으며, 그중 주요한 것은 미국 달러의 강세입니다. 그러나 금과 미국 달러의 관계는 동적으로 변화합니다. 금융 불안 시기에는 달러와 금 사이의 음의 상관관계가 더 신뢰할 만합니다. 경제 성장, 시장 불확실성, 인플레이션, 이자율, 중앙은행의 수요 등도 금 가격에 중요한 영향을 미칩니다. 또한 금 가격은 정치나 전쟁 같은 요인에도 크게 좌우됩니다. 금은 안전 자산으로 여겨지기 때문에 이러한 상황에서 가격 변동이 심할 수 있습니다. 금 거래는 마진 거래 방식으로 이루어지므로, 트레이더는 마진 거래가 양날의 검이며, 높은 수익을 누리는 동시에 큰 손실의 위험에 직면할 수 있다는 점을 분명히 인식해야 합니다.",
    "How to trade Gold": "금 거래 방법",
    "The overnight interest rate is based on the difference between the interest rates of the two currencies and the spot price. Overnight interest The Swap point is used to calculate the amount of daily overnight financing adjustments for foreign exchange products. All open positions at the close of trading (5 p.m. Et) are automatically extended to the next settlement date. The adjustment of overnight interest is simply a calculation of the cost of daily position extension. In line with industry practice, EQUINNOX TRADING calculates its positions through the weekend on Wednesday Eastern time. So the overnight interest rate on Wednesday Eastern time (Thursday morning Beijing time) is three days of overnight interest.": "오버나이트 이자율은 두 통화의 금리 차이와 현물 가격을 기준으로 합니다. 오버나이트 이자의 스왑 포인트는 외환 상품의 일일 오버나이트 자금 조정 금액을 계산하는 데 사용됩니다. 거래 종료 시점(미 동부 시간 오후 5시)에 열린 모든 포지션은 자동으로 다음 결제일로 연장됩니다. 오버나이트 이자 조정은 단순히 일일 포지션 연장 비용을 계산하는 과정입니다. 업계 관례에 따라 EQUINNOX TRADING는 수요일(미 동부 시간 기준)에 주말을 포함한 포지션을 계산합니다. 따라서 수요일(미 동부 시간 기준, 중국 시간 목요일 오전)의 오버나이트 이자는 3일치 이자로 계산됩니다.",
    "Gold margin trading provides a convenient way for traders to invest. Through gold margin trading, traders can hedge their risks. Especially in times of market turbulence. Gold margin trading can be a two-way long/short trade. Traders can go long or short to take advantage of market conditions. In gold margin trading, if a trader holds a position overnight, as in foreign exchange trading, it also incurs overnight interest. Overnight interest usually occurs when a customer holds a position overnight. It is when the settlement of a trade is carried forward to the next delivery date, and the position is held beyond the specified time. It reflects the difference between the current spot price and the interest rate of the two currencies given the customer's service level.": "금 마진 거래는 트레이더가 투자하기 위한 편리한 방법을 제공합니다. 이를 통해 트레이더는 시장 변동 시기에 리스크를 헤지할 수 있습니다. 금 마진 거래는 양방향(롱/숏) 거래가 가능하며, 트레이더는 시장 상황에 따라 포지션을 선택해 수익을 낼 수 있습니다. 금 마진 거래에서 트레이더가 외환 거래와 마찬가지로 포지션을 하루 넘겨 보유할 경우 오버나이트 이자가 발생합니다. 이는 거래 결제가 다음 거래일로 이월되어 포지션이 지정된 시간 이상 유지될 때 발생하며, 현재 현물 가격과 두 통화 간 금리 차이에 따라 결정됩니다.",
    "Gold margin trading refers to the gold trading business, the market participants do not need to carry out full capital transfer of the gold transaction, only according to the total amount of gold transaction to pay a certain proportion of the price, as the gold physical delivery performance guarantee. Gold margin trading can be divided into gold spot margin trading and gold futures margin trading. The most famous market for gold margin trading is the London Gold Market, commonly known as London Gold, and its code in the financial trading market is XAU.": "금 마진 거래는 금 거래의 한 형태로, 시장 참여자가 거래 금액 전액을 이전할 필요 없이 거래 총액의 일정 비율만을 증거금으로 지불하여 실물 인도 보증을 수행하는 거래 방식입니다. 금 마진 거래는 현물 마진 거래와 선물 마진 거래로 나눌 수 있습니다. 금 마진 거래의 가장 유명한 시장은 런던 금 시장(London Gold Market)으로, 금융 거래 시장에서 'XAU'라는 코드로 알려져 있습니다.",
    "Introduction to gold margin trading": "금 마진 거래 소개",
    "Gold can be traded in a variety of ways, such as buying physical bullion; Traders can also buy gold futures; Traders can also buy mutual funds and Exchange Traded funds; Contracts for difference, options and shares are also important ways to trade gold.": "금은 실물 금괴 구매, 금 선물, 뮤추얼 펀드 및 상장지수펀드(ETF) 구매, 차액결제거래(CFD), 옵션, 주식 등 다양한 방식으로 거래될 수 있습니다.",
    "Bulk commodities are material commodities that can enter the circulation field, but are not retail links, have commodity attributes and are used for industrial and agricultural production and consumption. In the financial investment market, bulk commodities refer to commodities that are homogeneous, tradable and widely used as basic industrial raw materials, such as crude oil, non-ferrous metals, steel, agricultural products, iron ore, coal, etc. Historically, commodities were traded in physical form, but since modern times, commodities are mostly traded electronically. Commodities trading can take many forms. Futures contracts are one of the most common and popular ways to trade commodities. Stocks and exchange-traded funds (ETFs) can also be used to trade commodities. Commodity markets are physical or virtual markets where commodities are bought and sold. There are now about 50 major commodity markets, which facilitate trading in about 100 commodities. Commodities can be divided into hard and soft categories. Hard commodities are often natural resources that often have to be mined or extracted, such as gold, rubber and crude oil; The soft commodities are agricultural products or livestock. The participants in the commodity market are mainly producers, industrial end users, traders and speculators. The world's major commodity exchanges mainly include Chicago Mercantile Exchange (CME), New York Mercantile Exchange (NYMEX), London Metal Exchange, Japan Commodity Exchange, Shanghai Commodity Exchange, Australian Commodity Exchange and so on." : "벌크 상품은 유통 분야에 진입할 수 있지만 소매 연결 고리는 아니며, 상품 속성을 가지고 산업 및 농업 생산과 소비에 사용되는 물질적 상품입니다. 금융 투자 시장에서 벌크 상품은 원유, 비철금속, 철강, 농산물, 철광석, 석탄 등과 같이 동질적이고 거래 가능하며 기본적인 산업 원자재로 널리 사용되는 상품을 의미합니다. 역사적으로 상품은 실물 형태로 거래되었지만, 현대에 들어서는 대부분 전자적으로 거래됩니다. 상품 거래는 다양한 형태를 취할 수 있습니다. 선물 계약은 상품을 거래하는 가장 일반적이고 인기 있는 방법 중 하나입니다. 주식과 상장지수펀드(ETF)도 상품 거래에 사용될 수 있습니다. 상품 시장은 상품이 사고 팔리는 물리적 또는 가상 시장입니다. 현재 약 50개의 주요 상품 시장이 있으며, 약 100가지 상품의 거래를 촉진합니다. 상품은 경성 상품과 연성 상품으로 나눌 수 있습니다. 경성 상품은 금, 고무, 원유와 같이 채굴되거나 추출되어야 하는 천연 자원인 경우가 많습니다. 연성 상품은 농산물 또는 가축입니다. 상품 시장의 주요 참여자는 생산자, 산업 최종 사용자, 거래자 및 투기꾼입니다. 세계 주요 상품 거래소로는 시카고상업거래소(CME), 뉴욕상업거래소(NYMEX), 런던금속거래소, 일본상품거래소, 상하이상품거래소, 호주상품거래소 등이 있습니다.",
    "Why trade cryptocurrency CFDS?" : "가상화폐 CFD를 거래하는 이유는 무엇인가요?",
    "Trading cryptocurrencies through contracts for difference (CFDS) is a new way to trade this volatile market. And, you don't even need to be an expert CFD trader on how to trade bitcoin and other crypto CFD. EQUINNOX TRADING offers cryptocurrency CFDS for major assets such as bitcoin, XRP (XRP), Bitcoin Cash, Litecoin and Ethereum for positions against the US dollar and Australian dollar." : "차액결제거래(CFDS)를 통한 암호화폐 거래는 이 변동성이 큰 시장을 거래하는 새로운 방법입니다. 그리고 비트코인 및 기타 암호화폐 CFD를 거래하는 방법에 대한 전문 CFD 트레이더가 될 필요조차 없습니다. EQUINNOX TRADING는 비트코인, XRP(XRP), 비트코인 캐시, 라이트코인, 이더리움과 같은 주요 자산에 대한 암호화폐 CFD를 미국 달러 및 호주 달러에 대한 포지션으로 제공합니다."
}

